[日本JJ]日本平價酒店洗衫

發現全部日本平價酒店都係得自助洗衣機

會唔會好似屋企咁要等成個鐘先洗完，仲要等佢乾衣，

要中途洗衫，咪要浪費左兩個鐘law

可唔可以開左掣，走去食餐飯，再番去收衫？

平價酒店

窮人梗係住平價野

好似通常係洗40分鐘，乾衫就10分鐘一個單位，每入100 yen就自動加10分鐘
如果多空機就可以自己走開遲少少番黎都得，多人等遲番黎既話就可能會比人暴力"幫"你攞番堆衫出黎

即係一粒鐘點都走唔甩

我唔信乾衫十分鐘得 因為屋企都要半粒鐘

我次次都係掉完落去洗就走左去
自己預時間前後5分鐘左右先返去

係呀，我一個堆衫通常都要20分鐘

你夜D洗咪得攞，臨訓前攞部機邊等邊打時間好快過姐

有D酒店可能會好人D，唔知 APA 酒店係咪你講果D平價酒店。去過廣島果間，每間房個電視，有個頻道顯示埋洗衣機D使用情況。

不過我多數都係自己預時間去攞返堆衫。

就係APA個D啦

不過我次次都無㨂APA

住過ターミナルホテル group 既

當然要預時間返去啦

我通常都係搵一晚早d（9點）返酒店，放落洗衣機後就返房打機睇電視，差唔多時間就返去拎，乾衣嘅時候一樣返房。乾衣無可能十分鐘搞掂，洗連乾預兩個鐘。

試過有間酒店部洗衣乾衣機要set密碼先開始
洗完就要入密碼先開到個蓋
唔怕俾其他住客搞到你啲衫

正

一過唔記得密碼就....

我諗酒店有辦法reset 到嘅....

我見通常洗衣就set死時間
乾衣就30min 咁計